有無人信呢個世界上真係有聖誕老人？

咁有無人又信喺香港可以有夢想？

我信 係有㗎

av咪有

日日喺商場都見到

梗係有

Pt聖誕老人